有冇發覺比人叫得大波妹一定係靚女?

通常樣衰或肥幾大波都唔會叫佢做大波妹
比人叫得大波妹通常都有埋樣
同唔同意?

雖然個post好撚無聊
但都同意嘅

大波man

波大靚唔靚女就唔一定，但無波果啲，一定唔係女性黎

Double may

我諗都同意既

我入到黎

大波驊？

個樣麻麻地但波大係可以加返分

比人叫大波man一定係藍屍